歐盟發表聲明，拒絕就港安法制裁中國

歐盟27國外長星期五（29日）上午舉行了會議，討論了整體對華關係，其中就香港局勢，歐盟外交高級代表柏瑞爾（Josep Borrell，文首為來自歐盟網站的影片截圖）代表27國和歐盟發表最新聲明，表示歐盟「嚴重關切」中國人大通過香港國安法，認為此舉不符中國在《中英聯合聲明》
中的國際承諾和《基本法》。

聲明又說，此舉可能嚴重削弱香港的一國兩制、高度自治。

聲明說，歐中關係建基於互相尊重和信任，人大的決定會令人質疑中國會否遵守其國際承諾，歐盟會繼續透過對話向中國傳達就香港局勢的憂慮和看法。

不過，歐盟未有作出實質行動。在會後記者會，被問及會否制裁中國時，柏瑞爾明確說，制裁中國不能解決香港問題，又說在今天的會議中，只有一個成員國提出制裁。

柏瑞爾又說，香港的自治遭人大的決定削弱，有關決定危及香港自治。有記者問及歐盟為何不跟美英加澳四國一同發聲明，柏瑞爾稱，歐盟已有自己的聲明，所以毋須參與四國聲明。

今天，中國商務部繼續跟歐盟進行中歐投資協定的談判，並說有進展，顯示歐盟無意因為香港問題而影響跟中國其他方面的交往，特別是計劃今年內簽署的歐中投資協定。

有人講咗㗎啦唔使再重複再講多次

歐豬

終於明白點解英國要脫歐

英國脫歐係岩

日落過日落

繼續玩火啦，終有一日燒死埋

培育納粹
歷史角色黎

繼續奶啦，我睇歐盟點死

邊一國提出制裁？

瑞典

歐豬：敵人打你塊面一巴，你要比埋另一邊佢打

乜鳩都要27 國同意，真係笑話

等下星期開埋G7再睇下點

波蘭有無反應

咁認真 其實英國都無制裁
而家都係開逃生門咋

齋講，做野啦仆街！

同翹埋雙手睇住個女仔比人強姦有咩分別

好波

搞到好想去 ikea 瘋狂shopping 買肉丸

人少少過半數就過啦 屌你10隻手指都有長短
仲話要一致

希望瑞典賣武器畀台灣

同一戰後既國際聯盟一9樣

香港ikea個代理

歐洲其實好撚窮 歐豬四國都玩死成個歐洲

同埋英國同其他歐洲國家對香港嘅態度同關切程度本身都應該要唔同

預左歐豬

怡和

垃圾 對住賤種生物都縮沙

英國脫左歐之後要靠美國
美國可以夾實英國執行中英聯合聲明

垃圾

屌

Midnight

死咁多人都係咁豬

香港無咩瑞典公司

打過一戰二戰班友仔都仲未識醒

渣ga

當年波蘭比人強姦 班垃圾都只係得把口
靠佢地？

係啵今次唔見怡和同太古出黎支持惡法，點解仲唔出黎奶

唔係中立國嚟咩

個個係瑞士...

瑞士先中立 瑞典近年不嬲反共

係咪每個國家都嚟一次桂民海先會制裁得成 lol

Dllm

遲早解散

西歐就預左 東歐都無反應?

解散左佢啦

可能驚制裁

奶奶 奶奶奶奶 奶奶奶奶奶 奶奶奶奶奶奶
奶奶 奶奶奶奶 奶奶奶奶奶 奶奶奶奶奶奶

對得住自己國民？

你講起先發現

逃生出口的一線光

捷克、波蘭、波海三國我真係對你地好失望

以為歐洲人會深刻體會到綏靖政策嘅教訓，原來唔會。

旅行門

呢班撚樣連加泰獨立都反對

其實歐盟反應預左
美國vs支國 美國自己都夠打 歐盟自己又唔驚比中國價值觀輸出(暫時)
食花生等美支互毆好過

歐洲真係垃圾
唔駛理佢地
主要 美英加澳日台

不過諗番起怡和好似無俾班防暴狗係自己置地廣場搞搞震，太古個太古城中心，九倉個海港城時代同荷里活真係

歐盟幾時瓦解

得閒加埋瑞典都幾好

呢個珍

捧唔到俄仔
搵中國做醜人？
賭美國幾時先冧檔？

有機會一早傾好晒中共先咁串嘴推國安

係
中共單方面撕毀聯合聲明
英國根本有責任出聲啦

等同於國際聯盟

藍架 訓醒未

怡和都算半個外資嘅
ikea又只係代理賣貨，唔係怡和自己生產
真係要數實惠紅蘋果嗰啲仲紅
揀非支製嘅嘢買都ok嘅

DLLM EU

好彩脫咗 平權bno先有力攪
唔洗俾班歐豬勒住勒住

一帶一露嘛

食屎啦

是但啦

G7 都夠勁

啲窮撚國

佢哋親台 hk wfc

祈求歐盟解體

嚴格嚟講係逃生窿

開大啲啦喂

歐盟收皮啦
垃撚圾

歐豬真係歐豬

英國同成個歐盟鬥爭食中蟈同美國兩家茶禮

等於game入面過場交任用既npc

侵哥攪制裁，英國攪門，澳洲攪肺炎追數，加拿大繼續撚孟晚舟。完美分工。

支持俄羅斯隊死歐盟

同班離地中立撚一樣
我中立架 你唔好搞我

唔好唔記得 仲有台灣強勢助攻!!

或者可以估吓 係歐盟解散先 定 支共解體先

成班垃圾

武肺死人死到咁，唔奶共邊有錢回復

歐盟我屌你老母

呢個係咪笑話黎

人民幣太香啦

起碼冇再用5g

歐豬死咁多人都奶共

歐洲人抵你地差落去

死左膠

歐爆

抵佢哋肺炎死咁多人
快啲收多啲支那過去播毒滅國啦

Appeasement policy

歐盟解體啦屌